終於明白點解之前班狗要搶示威者物資

推

721 811

1PM機場見

最撚仆街就係呢種 有d前線手足已經要次次捱麵包甚至無得食 班仆街閤家產一月袋8皮都好意思搶人血汗錢 落地獄都便宜左佢地

屌佢老母食屎狗

個班狗真係好L PK

屌
所有物資前交比你目測信得過既前線
唔好再比物資站

屌 係喎

請*

Push

都好多人講咗，物資唔好亂咁放，結果裝備畀警察拎晒，八達通同食物就畀藍絲偷晒

俾都唔好意思拎，點解啲狗可以咁無恥

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

香港需要人道救援

當下，香港極需要不受滋擾的中立醫療團隊。我們需要無國界醫生、聯合國維和部隊，以及其他人道救援組織。只有他們可以為香港提供正常醫療保障，免於中共香港警察滋擾。以下這個聯署，是要求美國派遣醫療船以提供中立的醫療服務。美國醫療船扺達後，其他國際醫療組織就更易來港協助，以減低香港人在今次戰爭的傷亡。

這是十分實際的要求，也是極為急切和重要。為免香港發生大規模人道災難，請各位簽署並廣傳！

射盲女仔隻眼都係班狗先做得出

推
合理懷疑

自推

推俾更多人睇

推上去

811國難日

71 101係國殤日
69係國慶日

有4犬俾腐皮

由今日起, 一定要視全部黑警為敵人

屌你老母

黑警死全家

我屌

仆街好撚嬲

咁鍾意攞請佢地飲多幾支雞尾酒囉

沒有最仆街，只有更仆街

邊個咁on9整埋哂d物資站，任人攞根本唔合理，亦確保唔到物資可以用得其所。

721 811
黑狗死全家

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

有6隻負評狗，屌你老味poop

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

721 黑社會恐襲
811 香港警察恐襲

有人唔做去做狗嘅邊會有恥

打佢老母驚犬

屌佢老母死黑警

畜牲

素

屌，你返工都係養狗咬自己

仆街賤畜警渣

仆街死啦黑警

EX7ACTLY

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

人神共憤 等天收

721 811
黑警可恥

d仆街慳埋d錢去睇醫生啦

屌

屌 已經嬲到唔知講咩好

屌 物資自己去派啦
成日將責任交曬畀物資站就算

Pish

個d係證物喎... 不過依家佢地有d咩做唔出

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府